其實打仗，革命，鄉黑，自衛隊，離不開一個錢字

點解無人諗下點去令我地成功籌一堆錢好似鄉黑咁有個地盤仲要私人地方連黑警都吹我地唔漲？

同埋要搵到途徑安全買物資方式

推，唔好成日有用人數，都要靠智取

傻啦 新城市夠係私人地方

如果有私人地整個鄉公所，你真係車鐵通都變合法

香港人就係錢多

d廢老深藍成日話我地收錢
點解仲未有大水喉射下我地？？？

新城市係公眾地方麻，深紅基自己都咁講，你平民可以入深紅基行街，你試下平民入鄉公所行睇下有咩分別

咁點解撐警集會有錢你唔去？
反送中就次次去

而家係要升級自己友呀，比人咁打法你仲覺得我地贏緊？諗清楚下狀況啦

大把人唔介意買少架車

三個字：

孫中山